機場離境入閘要影相！！！

係fb睇到有人講機場離境入閘要影相，係機場保安公司自己收集呢d資料，但唔知收集d資料黎做嘜。

有無人試過拒絕唔影相？同埋有無人知拒絕影相有無後果？

可以拒絕，無後果既

試過？

頂 影左先知

可以唔影

試過，可以行人手check通道，同職員講唔想佢收集我個人資料，咁佢就唔可以影你相

不要說"推",

試著用hashtag：

#我係香港人
#我會參與8月5日三罷
#罷工罷市罷課

感謝靚聲絲打讀出 hashtag 無限loop

麻煩推埋上facebook IG

其實仲有好多人唔知！要廣傳呀！

無任何後果
因為只係機管局自己收集資料for保安（當然唔知係咪之後用黎用人面辨別database）
其實佢個顯示下面有細字寫係收集個人資料聲明同拒絕方法，但真係好細隻字

好耐啦

岩岩睇到有人講d員工都唔知可拒絕，仲迫人影，最後搞到大粒野出黎先話可以放行唔影相

係，隔離應該有另一條隊可以排

但有好多人唔知，又怕唔影有後果

push

可以拒絕, 咁佢收集黎有咩目的?
係咪交比警方對比下CCTV睇下幾多義士已經潛逃?

未見到有人講係有咩用途

啱啱睇到官網都話可以拒絕收集個人資料

好難令人相信，你個係海關嘅系統，佢又點做得到Share資料比航空公司地勤呢？無可能。

呢個係機場保安個系統

已經影咗仲以為一定要影相先可以離境

反對通知書

5月去旅行嗰陣已經有 可以人手過 唔影相

點都要拒絕，唔好比佢好似智慧燈柱咁溫水煮蛙!

無分別啦，咪即係航空公司以外嘅第三方系統。點會同航空公司Share旅客資料。

認真講句
當你想離開香港 但比人禁止離開香港
都唔會係佢地負責 係由入境負責
例如法庭同警方可能經通知左入境
所以你真係唔比離開 都一定離開唔到
例如通緝人士 過到機管局依個影相
但都99% 過唔到入境個關

基於大眾需求，現加入游擊隊伍簡化圖

[置頂]防暴戰術圖文分析，前線入來睇

我暫時未聽過有人講係咩用途。就算話係for自己私人公司用途，將來有無可能交比第三方都唔一定無可能。平時人手對資料入禁區要搵返入左去既人都要d時間，如果影左既相會即時upload 去某d系統，對照埋其他資料就可以好快咁知到坐邊班機去邊到同埋宜家個位置。要捉人話咁易

純粹9估 影左相攞黎做嘜真係唔知

咁要機場做嘅巴絲先知 但AA同航空公司合作唔係咩新野
例給self bag drop 呢D野大家一定有份推 當中點access 旅客資料得佢地知

唔關事呀？
一來影相呢樣嘢，我無記錯的話唔係69後嘅事。

二來睇出境紀錄就得啦，洗鬼對cctv

好耐之前已經有 唔係必要 可以say no

唔係好耐了? 記得4月去旅行已經有

T2係咪仲未整呢舊嘢？

咁點解仲要係禁區前再影相？無原因無用途既話仲洗錢落去買d機去影人，唔通真係方便你快d入禁區咩 佢宜家又唔係減手人改全自動

可以話我唔想影，佢會唔影。

利伸：前日親身驗証

好耐前已經要啦。。。。。

之前唔知影左仲可以點

有人話3月4月已經有，但到宜家仲係好多人都唔知有呢樣野

有人講話影左都可以要求刪除有關資料，你會睇住佢刪，但唔知係咪即時要求先得，過後仲可唔可以刪就要去問下啦

我會罷工
——————————

堅持五大訴求 拒絕警黑勾結

1. 徹底撤回逃犯修訂條例
2. 釋放所有因反送中被捕人士並承諾永不追究
3. 撤回暴動定性
4. 追究警察濫權濫暴(包括721元朗官警黑勾結事件)，成立獨立調查委員會
5. 立即實行雙普選

推

唔係呢排既事
一早有人開post 講
只係普遍人都唔關心

T1可以要求人手過
另外T2佢應該仲未set up, 可以揀T2入避開呢舊野

月經po

OLD NEWS 但本身都覺得依舊野ON9

可以參考下

要大家集體有意識唔比佢影呀
最好係平時唔出黎個班都要咁做

實施咗有一排，唔係突然
唔駛咁緊張，應該只for保安，你入得禁區都出曬boarding pass啦，你估護照資料無你張相咩
8月5日全港罷工

#我係香港人
#我會參與8月5日三罷
#罷工罷市罷課

Can refuse

Dllm!!!!!!!!!

之前好似有post講過可以唔影

宜家就係怕佢影左相唔知會唔會交比第三方或者係for人面識別系統做資料搜集。

好多人都講身份證都有樣啦，passport 都有樣啦，喂大佬呀，你張身份證幾多年前影呀 肥左瘦左老左整左容都已經有唔同啦，passport 唔係新咪又係唔同樣 就算換左新既話，人地部機影你係3D都夠玩啦

影得你相緊係想你最新最update 既樣啦

強國要玩人面識別, 仲要無得上訴, 早就知道不過反抗唔到

次次都係坐凌晨機唔使影
淨係show passport同機票就入得去離境scan

Pish

都唔係今日嘅事 不嬲可以拒絕

唔用部機行人手條隊咪得 （6月）

已經討論過

大家小心用機埸自助保安閘機

發夢聽到係NEC搞嘅system 現階段如果佢哋唔係用嚟喺機場搵客 NEC班工程師係會知嘅
不過係現階段 將來AA點用啲資料就唔知

拒絕係無後果咖！宜家係試行！

出境時盡量避免呀！

全民8月5日大罷工！五大訴求，缺一不可！
雙普選一定要排最頭，仲要好似美國咁設時限係2020年之前落實

全民黑衫、口罩同頭盔，返工返學行街，唔擺工既日子一齊做，將抗爭帶入生活，保護示威者

當新移民夠多，雙普選自然會落實，港共明顯會用偽民主反真港人
（雖然係舊post，但都想人諗下，一定要止左血先）

光復香港，時代革命！
－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－
想比更多人知道其實而家呢一刻基本上得番香港獨立呢條路，
我知好多人未準備好，我知而家急唔黎。
但係想大家思考下，種下一個思想，唔好屌我住。

而家就算有真普選其實都係under中共！！
咁唔通去到2047再抗爭過咩，西方國家都出唔到手幫你地。
因為白紙黑字寫明50年，西方國家唔好話出手，連發聲既正當性都冇啊

可能好多前人都係到諗點解英國當時唔寫999年！
可能好多我地呢代既諗點解上一代冇去抗爭！
可能好多下一代係2047係到諗點解我地唔直接爭取獨立！！！

我地唔可以好似上一代咁，計好哂數50年後都死左啦，唔好理啦。
我地唔可以再咁自私啦，過埋2047都嗰頭近啦，之後再算啦。
我想我地既下一代唔需要再為呢啲事再受苦啦，我只係希望下一代可以係呼吸住自由既空氣出世係呢個地球上。

所有既問題，所有既恩怨，係我地呢代到解決哂啦，好嗎？
所有問題去到最後只會追究到主權問題，希望大家思考下。
今次搞到咁大真係最後一次反擊同最大力量。

BTW，五大訴求，缺一不可！
雙普選應要排最頭，仲要設時限，最好2020年之前！

我係影左都error
所以用人手過左
唔知點解

機保唔係黃絲多既咩？

比部野影過一次 宜家有冇解決方法

關咩事 而家係可能好似google咁拎你d相去train AI

Push

85罷工

無得避架,身分證,特區護照etc 攞晒你哋相啦
家陣全球都搞緊人臉識別,無私隱架

拒絕嘅意思係 排返人手過機個條隊

試過

old news 黎

好耐啦
復活節嗰陣已經有

早幾日飛都見到
得兩行有呢部機
但冇人用
可以自己揀隊排架麻

T2嗰邊係咪無？ 幾星期前經T2去旅行 唔多覺有

其實係咪old news 咁緊要？

Old news咁又點？仲有大排把人唔知！仲有大人把唔知可以拒絕！

係個個都知就唔洗再攞出黎講啦！

1月飛都比佢影咗 冇為意

邊部機？隊身份證打指模嗰部？

人手條隊印象中都要望鏡頭
利申：上個月試過

掃護照同機票
再影相

正路自助化前兩者夠做
影相真係多如

排另一條

頂 已經影左！！

唔可以再有人影！

佢隔離個牌有寫住可以拒絕 不過超細隻字

利申影完先上網見到話可以唔影

試過，去輔助通道同個真人講我唔願意揭露我嘅個人資料，冇任何問題

其實呢個都好耐啦 起碼3 4個月前

你話會唔會用黎dates base好難答你

但有機會用黎做閘口self boarding

多謝提醒
不過早幾個月俾佢影左一次

如果係入機場範圍就影咁就堅係大劑，同智能燈柱無分別
但係入禁區範圍先影，我估就真係因為自助通道要check張機票、passport同入禁區果個人係咪同一個人
我係留學生上個禮拜先由香港飛走，我行人工通道佢最後都有叫我影相。當然佢有無留底、以後會唔會流咗出去做其他嘢，呢啲要keep住留意同埋問清楚機場
（最近咁多事，大家都精神緊張，我意思係想講呢個暫時應該安全所以唔好咁緊張啫，唔好意思上面我覆得係串咗啲）

屌我上幾個月飛已經影咗

一定係收集大數據同做緊測試！！！！

可以reject
利申：上個月試過兩次

sorry 借位一用

多聽不同聲音，這裡較少五毛評論，大陸也有正常人

李鵬發喪情況異常，可知中共元老對一緊迫大事的態度？不合作的威力

人地有無計劃做d 咩，小市民又點會知，到小市民知道既時候仲有無得嗌唔好呢？到時唔影都影左，嗌唔好又點？

所以唔影就點都好過影

相留七日喎

資料保留
除根據下文第13段保留的匿名資料及根據任何法例及監管的進一步規定外，所有個人資料將會在你的航班離港七（7）天後從我們的系統刪除。

代朋友post

我作為有讀過依科 同埋用生物系統做畢業文既人 需要分享翻啲野俾大家

首先依個係一個生物認證系統
已經用左大半年

所謂scan你個樣 係咪真係侵犯人權同私隱呢
Scan不等於影你相
只不過係因為你passporr有張RFID chip 入面已經有齊曬你所有個人資料，包括你張相

係其他有生物認證護照既國家 你地都可以使用佢地同樣既出境系統，例如韓國

至於點解要對樣呢
首先以前一向都用人手 點解依家要用依樣呢
因為可以cut cost 慳時間 同埋已經係趨勢
你地自己可能都有試過 玩self bag drop等既功能 就係為咗慳時間同人手

自動化係航空業大趨勢黎

明白大家因爲信用評分系統 對於依啲特別敏感
但希望大家冷靜啲
你地可以要求翻人手or 去翻T2既傳統人手過關

試過帶住口罩影

好似幾耐下
有d地方入影都要你影

講緊係入離境閘咋喎
我4月個時過人手都仲未有影相
仲係scan boarding pass
同望一望我係咪passport 個樣

係離境閘影相
香港應該係全世界第一個機場咁做？
通常都係入境/出境過immi時影咋嘛

比過？

人類進入24小時被監控年代。

可以唔影 試過
遲下就唔知喇

因為信唔過，先會慌，而且無人可以保證無其他用途，誠信問題，點解信唔過就問政府啦

大陸咁

T2好似無

大家記得同身邊朋友講 可以拒絕影相架！

個幾月前已經通左水水

可以唔影 人手通道 今日試左

好！十月返香港大大聲拒絕！

入閘唔知影黎做乜春
我上個月係英國同歐盟離境都係嘟登機證就入得
好似八達通入閘坐地鐵咁
香港要scan passport加影相 擺明索取過多個人資料

上年年尾已經逐步實行要影相，人臉識別系統，機管局要求

唔想影可以對登機證前同在場機場保安講，已經影咗都可以叫佢即場delete資料

利申：機場保安

藍到pk wor

人手通道係邊個位置

上次同朋友一齊入閘，朋友拒絕影相，然後保安就好大聲咁同其他保安講「著x衫戴z帽嘅男仔無影到相」
但其實呢個系統都用咗一段時間

咁有咩意思呢？大大聲靠嚇，以為自己邊個

叫你個fd同佢講 「你咁樣係唔會令到我驚架」

我都想知！

其實上個月已經有post講

最近一次離港係七月中，
我自己嘅做法係，過關時扮傻問佢：係咪可以唔影㗎？
然後就ok好快過到喇

用咗呢個系統之後慢到仆街，以前全人手對快勁多

而家要等scan passport, scan boarding pass, 等影相

中間有櫃枱，有職員企係度對嗰度，Assistant Channel

[義士安家費]二百萬人, 每人只要捐100蚊

[智能燈柱]聽人講想係用大麻繩綁住燈柱, 玩街頭拔河大賽

不合作運動 - 查狗牌

最近飛咗五次 五次都冇影

咁似我果次

試過 話唔影就得

頂
年幾前去旅行影咗了

唔係3月4月先開始用咩？

智能隔離
有人係度check 你要同佢講我唔影相 先會唔影
否則佢都會叫你影相

其實做咗好耐
但可以叫佢睇機票畀你過
唔港搞佢啲濕鳩嘢